集思廣益 濕氣重有咩解救

個人濕氣好重 , 成日訓教訓到成身汗
有咩解決方法
試過出去刮沙 , 但隔幾日又黎料

抽濕

開冷氣

食綠豆

就算開住冷氣訓
都照樣訓到成身濕晒

訓教出汗是腎陰虛

食幾多粒

光頭仔卡路士

應該唔關被事

Lm

都話抽濕
又唔理我

訓教擺個抽濕機係隔離？

我又係咁
起身 床褥 後面塊床板會濕晒

買藥材健脾補胃

我都會 尤其大脾

拔罐同食中藥

我都係

未試過拔罐

你想個身濕曬？

我fd話過，扑野解濕氣

脾有事
上網search健脾食療
同唔好咁夜訓

減肥

對撚住個口抽